遊學修大戰燒山！

試當真：

memehk:

連普通話都要人翻譯

上嗰度嗰個？ 應該係遊學修專登笑鳩蕭若元

各位網友！

甲：我唔睇好呢個行業，因為我個經驗覺得已經冇前途，不過你覺得得嘅我都佩服你嘅勇氣⋯⋯⋯

乙：點解你唔睇好仲要踩多腳？呢個世界不斷變化，你點知以後會點？你呢啲老屎窟，成日想踩低人，唔比人上位。

結論：好撚肉酸